[驚黑之狗]警員截查機場巴士 旅客批評警員態度不禮貌

有網民發起下午阻礙機場運作的行動。在青嶼幹線繳費廣場，有數十名軍裝警員截查並登上前往機場的巴士搜查及錄影，部分人被要求下車作進一步搜查，有警員亦檢查部分途經市民身份證及查問資料。

有晚上出發往台灣的市民說，擔心交通受阻提早出門，他乘坐巴士前往機場期間，被警員要求檢查隨身物品和打開行李箱，其後被要求下車檢查，他估計是自己穿黑衣而被截查。他又說已向對方出示機票，批評警方的態度不禮貌。

另外，有聲稱前往主題樂園的人士說，路過時被截查，警方在他身上發現雨衣及口罩時顯得較為緊張，亦檢查他的身份證，認為警方的行動擾民。

o岩勒，等狗狗對住遊客做多d柒事

繼續做柒事啦

Good dog

黑警繼續擾民啦

查身份證嘅時候講：畀手吖

7出國際

成個香港國際形象畀政變後嘅黑警搞彎晒

good dog